拾年舖面變文宣 x Fanling Hideout粉嶺私塾

舖面變文宣嚟到第三間舖頭啦！今次喺位於粉嶺聯和墟嘅Fanling Hideout粉嶺私塾。

粉嶺Hideout喺主打鬧市中慢活嘅生活態度，裝修好適合做野做到攰嘅時候去hea嘅好地方，文青可以過嚟睇吓書放鬆

作為一個讀書室嘅腦細，深深明白到知識嘅重要性，仲話「要打造一個美好嘅香港就必先裝備自己思想」，要嬴必先要裝備好自己。

今次嘅舖面變文宣特意搵嚟設計師「Dandan」（化名）。除咗讀緊書嘅pepe同連豬，
「Dandan」仲加入中華白海豚，希望大家可以多啲留意環境保育問題，至於隻狗就唔講啦

「歷史在此時就像是一張白紙，被不斷抹乾淨寫上新的內容。」
懇請各位共同守護我哋寶貴嘅香港文化。
#香港文化復興

由於時間關係，添福嘅舖面變文宣會轉為幫設計者寄賣作品，善用及宣揚文宣設計者嘅作品，以支持佢哋喺文宣上嘅付出。
---------------------------------------
「一個人嘅無限付出可以變成每個人嘅舉手之勞」
拾年係由幾位大專生同中學生組成嘅公司，我哋會用市場推廣形式去協助壯大黃色經濟圈。我哋都會積極聯繫黃店舉辦唔同嘅社區活動比大家參與，係咁冷漠無情嘅商業社會下，我哋希望打破現有嘅商業模式，重拾充滿人情味嘅社會。

Follow 拾年
App store/Play store：拾年
Facebook：
Instagram：
拾年Telegram：
---------------------------------------
Fanling Hideout
IG ＠fanlinghideou
FB @fanlinghideou
---------------------------------------
已完成舖面變文宣活動之店舖
-鮨葵：上水新祥街2-28號
-三姐妹：鴨脷洲利東邨道5號利東街市48-50號舖
-Fanling Hideout：粉嶺粉嶺樓1K號

推

推啊

嘩 竟然仲有
真係仲搞呀

既然係咁 就幫你推下啦

張圖幾靚

上次幫人裝修鋪面
顔色太浮誇 搞到比人𣺉油
今次唔知又會點

畫到個屎忽好Q